女人係公司住拖鞋，男人可以著咩代替？

赤腳

木屐

西瓜

着錯咗隔籬同事嗰對噉點算

北京像膠一廠白飯魚（綠底）

你影相氈黎我比錢你

點住拖鞋？

踢返比人

衰撚左仲咁撚串？

草

搵差人先生

我冇紋身唔知點算